\section{Resultados} \label{sec:resultados}

\textbf{Datos obtenidos por el acelerometro:}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=8cm]{Figuras/tabla 1}
\caption{Acelerómetro}
\label{fig:ECCI5}
\end{figure}
\\
\textbf{Datos obtenidos giroscopio:}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=8cm]{Figuras/tabla 2}
\caption{Giroscopio}
\label{fig:ECCI6}
\end{figure}

Como se observa en las tablas la variación de los datos entre el dato 1 y el 500 no es tan grande, y lo tiempos en los que se obtienen son muy similares y cortos.\\






